有無人好想見到摩逼喺皇馬不得善終？

有邊個可以善終?

賓斯馬

喺克羅地亞都無得善終